【長文慎入】除左5大訴求同和理非&衝, 仲有個大問題要諗！！！！！！！！！

喺E個月, 我諗大家都專注諗緊示威遊行既做法, 我發夢就聽到以下既野, 驚唔記得所以擺上黎留底
有一點係好唔岩聽但都要講既, 就係無論和理非定衝, 幾多次都好, 林鄭閪婆都可以照樣無視5大訴求, 更唔駛講警隊改革／人工島／真普選 ED大project

和理非既作用: 為勇武攞民意, 提升民眾政治認知, 感染外國媒體
衝既作用(如果成功) : 短期內阻止惡法通過, 短期內癱瘓經濟(有副作用), 打7流浪惡犬洩憤
====
留意返, 以上既野都唔可以持久地做, 因為香港人既體力同意志唔夠持久, 終有一日, 民眾會麻目, 而義士有限, 死既死傷既傷

難聽D講, 我地夢中抗爭既都有成本同風險
對家狗官避答/遊花園, 實際上係零成本 冇野可以制衡佢地
----------
成個香港今時今日既局面, 唔駛我講, 大家都知係中共搵賣港賊一齊搞到咁

四大撚樣: 閪婆, 李+超, 鄭弱華, 盧痿聰

中共要令佢地做野, 基本上都係齊晒 威逼 利誘, 因為班高官係唔可能有任何社會宏願 / 常人既道德, 只有純粹自利自私 (都係廢話)
威逼:
- E.G.曾蔭權既下場
- 自己命仔
- 家人命仔
- 往後生活
利誘:
- 錢
- 權/地位
- 往後生活
無論和理非定衝, 佢地都可以安在家中嘆世界, 政總立會唔開, SO? 你地仲可以吹幾多次大雞? 你想搞佢地住所? 你抽得贏D 駐守既 full gear犬咩?
再講一次, 佢地做咩都係零成本, 就算犯法, 都唔會被人拉/告
我肯定: 往後所有政治相關既案件, 只要控方係反政府, 就一定唔會開FILE, 唔會有公平審訊, 就算有, 都至少拖一年半載

我相信宜家大家一定會話搵外國幫拖 (凍結資產, 借侵撚習 etc.) 但遠水救近火實在有太多變數, 唔可以打晒J 以為外國一定會做到D有用既野幫手

我地自己要諗下,

點樣可以影響到上面嗰4條撚樣既切身利益

只有做到E點, 香港先由香港人話事!!!

但好對唔住, 小弟不才 我只係有能力帶出問題, 唔夠聰明諗到答案, 但希望全能既連登仔女可以試下跟E個方向諗下點做

BTW, 建制派經過今次, 我諗佢地下屈選舉會受重挫 (少量鐵票屌7佢地唔幫前線犬, 遊離票難再拉攏) 但仍然唔會輸得好慘, 畢竟佢地疊水多陰招 (好多鐵票老而不未死), 所以E個會係今個6月既潛在小收穫

最後, 各有各做, 不分化不割席, 要割, 就割對家塊席

岩先7左, 開左喺政事台, 而家重開

pish

111

善用起底功能, 新AC黎
咁快有0.3覆, 睇黎我應該冇講錯

22

333

44

55

666

777

88

999

1010

求幫推

順便幫手諗下

推

11

12

唔該~